連登好奇怪 反對逃犯條例修訂 但就逼一個係香港自由既人去台灣投案

反對逃犯條例修訂 但又點解逼一個係香港已經係自由冇罪既人去台灣投案？
同埋逼香港政府去做野逼人去投案？
我想問咁逼人去台灣投案算唔算係法治？
但係人地絕對可以大條道理唔理
因為逃犯條例修訂失敗 犯人又服刑完畢重獲自由
香港政府冇法律依據去再拉人

喺香港冇罪=喺其他地方冇罪?

事實喎
佢係香港坐完監重獲自由喇
修訂逃犯條例就係為咗台灣引渡佢返去受審
但係香港人反對喎 咪做唔到囉

而家係要佢自首 唔係要台灣捉佢返去 咁都唔明？

哦
叫你老母出一出黎先

佳哥憑自己本事殺既人
連燈仔憑咩叫人自首?

真 明明問題喺港共到
唔明點解連登仔咁鍾意幫奠女士spin

「連登仔真係xyz」

點解要逼佢去台灣？
人地絕對有權唔去？
唔去又如何？
報警拉佢呀

逃犯條例修訂失敗
奇
加上陳同佳已經重獲自由
香港政府已經冇法理依據去做野

邊有逼佢啊,唔好老屈喎.佢自唔自首佢自行決定喇!

唔贊成逃犯條例，但贊成用刑事司法互助將陳犯押去台灣。

同意樓主，咁麻煩佳哥喺安全屋出返嚟先，我哋唔會再迫你去台灣㗎喇

邊有逼佢咪唔好去囉

要有刑事司法互助 就要修訂逃犯條例

因為我地追求正義

唔使，因為之前都係咁做

香港一直都有法律依據，依照外交渠道做嘢。
希望港共不要政治化整件事情，搞什麼兩岸同屬一個中國。

樓主真係唔識架喎
以局勢黎講, 其實佢去唔去台灣都無所謂
最緊要係港共同台灣嘈交
我地就係要呢D

逼佢自首, 大家幾時逼佢自首?
更何況搞左咁耐, 到頭來係佢自己話想自首
不嬲而家大家都係將佳仔同笑話咁睇
得閒刺激下佢 笑下佢做咩又唔去咁樣姐

無司法互助情況下，台灣之前都有配合到香港警方要求啦。而家台灣要求港方協助仆佳投案就唔得，香港大哂咩？

全香港有邊個care 佳仔去唔去台灣？
你都戇鳩

再加上
大家係咁講, 都係想等管浩嗚同政府呢班慒撚 做下柒事

一次性協議

除左潘太無人逼陳同佳喎
邊次示威寫明要佢自首先

陳同佳上年自己衝出嚟話要自首
道義上關注佢有無坐言起行係合理

當然目前法理上無工具俾香港政府捉佢過去
同時法理上都無依據要俾佢住安全屋住一世喎 依家係軟禁多過自由人

打稻草人
邊鬼有人迫佢去
得潘太咋嘛

好似得潘老母迫，連登仔大多食花生踩下佳佳幾句

低能仔學人評論
做下功課先啦
好撚肉酸呀你

都過左成年。。。樓主都唔明，係咪訓左？修訂逃犯條例就係為咗台灣引渡佢返去受審? 林病自己一廂情願咋，台灣係國家黎，關你同大陸條送中條例乜事

最想佢就唔好去，繼續食花生，樓主都on撚9，有花生唔食
網上講兩句就叫迫佢去無自由，宜家邊撚個禁錮左佢成年，連野都唔講、街又無得出，又唔見樓主出post 屌個垃撚圾政府，
成個post 就彈另一堆垃圾撐條逃跑條例又想帶風向

有逼咩 我哋有咩方法可以逼到佢打佢？

搓心呢

咁又真係唔同
之前係香港人係香港殺左人走佬去台灣著草
台灣係有權趕走一個唔係本地人嘅人離開台灣

但佳仔唔同
無證據證明佳仔去台灣前想殺條女
懷疑佢行凶嘅證據又搜集唔到
所以理論上香港政府都無權咬佢
呢樣野係幾搞笑

睇哂佢啦唔該
對於嚴重既案件
一向都可以用「默契」既方式引渡疑犯
不過林鄭要奶共
唔認同台灣有獨立主權
又無啦啦原本送台而家立條例埋送中
明眼人都睇到邊個將件謀殺案政治化啦

因為大部分人民智只係開了一半
同有班人係咁屌陳同佳唔搞咁多野咪冇事
以上statement黃藍陣營都有講過
就算冇呢件事 香港既結局同而家都冇咩大分別 都係比中共直接管治 只不過而家加速 睇下有冇其他方法應對
想冇呢件事發生既人 同上一代人傳承97後苦難比下一代既人 一樣咁自私
呢種犬儒既思想 都唔知幾時先清得走
冇錯 我都想日日party 屌女上莊食好野 但問下你良心過唔過意得去?

即係人治啦龍門任擺

你信佢真心?
呢d仆街擺撚到明五毛黎消耗人時間架啦
仲咁多人認真同佢討論

點解要逼佢去台灣
佢係香港已經重獲自由

我講得唔夠清楚
係台灣有配合港警調查佳佳洗黑錢，有提供相關證據畀港方。

又一隻5毛
一年前係度分化,咁耐唔出post突然冒出黎又分化

基本法規定不可遣送香港居民離境

香港冇法理依據去再拉佢同埋做司法互助

如果有引渡條約係可以

屌，有二百萬零一人唔撚俾佢去啊

你應該問潘太
問兒連仔冇撚用
係得潘太逼佢去台灣自首

on 9
謀殺案呀
全世界最嚴重果隻
特別處理有乜問題？
宜家班狗官為左滅絕反對聲音亂咁立例
呢d先係搬龍門呢d先係「人治」呀白痴仔

邊條？

潘太出聲追擊已經係佢繼續住安全屋既理由

是，特別處理冇問題

解釋唔該
法理?道義? 有咩根據支持你呢個講法

冇逃犯條例可以司法互助
仲要台灣有法治大陸冇，唔好混淆視聽

你啱
唔止係五毛
仲要無腦果隻
唔諗下送中條例入面d魔鬼細節

基本法規定香港政府不可遣送香港居民離境
你識唔識法律

我冇呀
我想佢唔再住安全屋
出黎搵工讀書去旅行

連登仔幾時逼佢去？個個笑鳩潘太做condom就有 又打稻草人

冇人迫，我哋根本唔care陳同佳去唔去台灣

但係陳生話唔去台灣
香港政府冇得逼佢

咪話左「默契」方式囉
基本法夠話市民有集會自由啦
咪又係可以599g

特別處理但冇法理依據重叫法治社會
唔夠人講就發爛渣

冇迫喎，我想佢篤眼篤鼻留喺香港成世變成港台政治磨心咋

基本法規定香港政府不可遣送香港居民離境

生命安全受到威脅

但係一國大於兩制
再分台灣香港中國就係兩制大於一國

要司法互助都要有修訂逃犯條例先可以引渡疑犯

：關你撚事

法律都可以唔理？
係法律都可以唔理就一早送左佢去台灣啦

你真係覺得係咁咩？

港台司法互助

呢件事永遠解決唔到，反送中運動先令人刻骨銘心年年記住，好似娛樂圈淫照風波咁

特別情況下（嚴重案件）
現有法律涵蓋唔到既時候
係可以特別處理
有乜問題？

反送中

以前已經有移交
應該逼政府

個十二人係香港差佬專登放佢哋走等佢哋係大陸被捕

做唔到喎
因為大家反對修例

基本法=廢紙一樣
保障言論自由但係可以以言入罪

你正賤種嚟

林鄭話佢係自由人就係自由人

殺人犯放諸全世界都係殺人犯嚟

咁就一早送左佢去台灣啦
佢而家重會係香港

佳仔就蠢啦
放監果陣講咩去自首

咪係
係得潘太逼佳仔去台灣

唔駛，以前一向咁都得

銅鑼灣書店之前已經有喇,係爆唔到出嚟o者.

係架
不過你老闆林鄭玩野之嘛
佢要送人去台灣咪立條送台條例囉
做乜無啦啦加埋出哂名陽光法治既大陸呢？

咁就一早送左佢去台灣啦

反對軟禁
free同佳

但係程序公義都算係正義之一喎

香港係中國既
台灣係中國既
邊有離境
你係唔係想分裂國家?

以前還以前
而家回歸左有基本法
基本法規定香港政府不得遣送香港居民離境

條傻仔仲好意思攞基本法黎講

樓主係港獨份子

基本法夠訂明香港有普選啦
咁我幾時可以選特首？

咁佢而家重駛住安全屋

講事實又5毛 法治精神跟制度玩就係咁 唔係點解要咁多錢請律師打官司

以前還以前
而家一國大於兩制
香港係中國既
台灣係中國既
邊有離境
你係唔係想分裂國家?

前幾年個case回歸左十世啦

樓主諗著用呢啲潛移默化方法灌輸港獨思潮居心叵測

因為逃犯條例修訂 包埋中国
我地係反送中 唔係反送台 ok?

香港澳門都係中國境外係事實喎

On 9

佢殺左人分屍棄屍點解係香港就無罪

送佢去大陸有咩用？

佢係台灣犯既
唔係香港做

佳仔咁本事 睇好佳仔架
樓主唔好代表連登仔好喎

咁點解自由人又要用我哋錢養佢?

你搞清楚喎
修訂逃犯條例係為咗中國引渡
因為只得一個中國

而就算修訂成功
台灣都唔會因為咁答應一中原則下的引渡

依家係揾埋人保護佢呀傻鳩

咁基本法係咪保障所有人有集會自由
咁點解又會有599g?
咪因為疫情武肺囉
咁咪即係喺特別情況下會有特別措施囉
呢個世界大把灰色地帶
法律未必所有野都涵蓋到
你唔好喺度非黑即白啦
做五毛都要俾d質素用下個腦

你唔好拆穿樓豬啦
人哋諗著用咗「逃犯條例」個名
大家就會唔記得咗要反嘅係條條例借送台之名送人中㗎嘛

Exactly

咁佢係香港已經重獲自由,點解港府要比佢住安全屋,軟禁佢?
若說佢可能有危險的話,那麼究竟有甚麼危險?擔心潘氏一家復仇?
港府有咁同讓迫緊佢,即系唔系重獲自由

點解唔可以住？

屌你老母啦香港澳門自古以來都係中国不可分割嘅一部份 你條撚樣想搞港獨澳獨

程序公義咁黑警拉人合法喎

紅官暴動判10年合法喎

因為我地反修例唔係為咗反對捉逃犯囉

樓主搞港獨都未夠仲要搞埋澳獨，罪大惡極，肯定係勾結美國背後策劃反中亂港

荃灣灰窰角街工廈水泥藏屍案

此案的出現亦使台灣與香港出現了新模式的警務合作，由於政治原因，台港兩地並無「刑事事宜相互法律協助協議」或「移交逃犯協議」，兩地的警方並不能以正常程序「引渡」移交犯罪嫌疑人。是次的安排是先由台灣警政署以曾祥欣、張善恆及劉錫豪的簽注到期為起點，並以「有危害我公共安全之虞」，要求移民署註銷他們4人簽證，再以逾期滯台的理由，將之進行強制遣返。[29]而台灣與香港警方合作，以香港註冊的國泰航空於2016年4月12日的CX467班機移送，這可使香港警方能於班機離開台灣落地香港後，便立即拘捕疑人。

你: 政府做唔到
現實: 政府唔想做

因為佢自己話會翻去，我哋只喺聲援，此po已完

同問
逼到嘅話 陳同佳就唔會今時今日重喺香港住安全屋啦下嘛
同埋當初佳仔都話會自首
公眾都係關心佢兌現承諾嘅進度

佳仔 要做一個有擔當嘅人呀！

咁點解可以住？
用納稅人嘅錢保護一個殺人犯

樓豬：我唔知，睇唔到

死條女個老母迫佢姐 連登邊個迫佢呀 殺人好閒姐 佢殺埋你老母都仲得

你已經犯國安法了
因為香港係中國既香港
係一國大於兩制既情況下
香港係中國境內

先唔講佢係咪殺人犯就當佢係香港冇罪。

咁點解要香港人比錢保護一個平民，佢有咩特權？

香港政府好奇怪
支持逃犯條例 但就幫一個殺人犯避過法律責任

支持逃犯條例修訂 但又點解幫一個喺台灣殺人嘅疑犯喺殺人之後仲安然喺香港住大屋？
同埋逼台灣政府去做野去改人哋政策要有利呢個殺人犯投案？
我想問咁幫殺人犯喺香港設安全屋算唔算係法治？
但係人地絕對可以大條道理唔理
服刑完畢咪返自己屋企住囉
因為逃犯條例修訂失敗 犯人又冇移交到，仲未面對殺人罪嘅後果
香港政府冇法律依據去提供安全屋

香港政府當初 初心係幫潘生潘太
又話排除萬難都堅持初心
吹到每晚瞓前都諗起潘生潘太痛失女兒
自己都係人哋母親明白有幾痛苦

依加修例失敗 點解仲反而調返轉仲幫緊個殺人犯
又安排律師團隊 又有安全屋俾佢住
仲幫佢喺度吠台灣當局

初心呢？

清心水清呀
上面講左幾次條條例本身無需加插大陸成份
樓豬條on 9五毛無視扮睇唔到

連登仔係自己有罪唔認，其他人就鐵證如山

1. 宜家點逼
如果講兩句就逼到佢走天下太平啦
2. 宜家係台灣講到明，有特別渠道交收犯人
係港共自己話唔得左推右推

我老竇而家睇CCTVB新聞會鬧返台灣轉頭

真係好叻㗎中央電視台

其實係唔可能㗎
香港最高刑罰為終身監禁
而台灣最高係死刑
兩者嘅司法系統完全唔對等
所以台灣先話就算香港通過逃犯條例都唔會接受陳同佳既移送
至於點解香港仍然要硬推......
送中囉！屌你老母！

樓豬睇唔睇到呀明未

應該唔多人介意佢走唔走掛係食花生笑下姐
件事已經唔係普通殺人逃犯事件，已經完全政治化，係得個老母仲活係另一個世界咁天真

由於無法理依據，台灣當年可以唔理港府要求，等班疑犯自己買機票走去第二啲國家。亦都唔使同港方合作咁多夾埋移送時間地點。

咁複雜d無腦藍毛睇唔明架
總之反修例=係你地放生殺人犯啦
政府係無錯既

依條撚樣咩居心明眼人一睇就知啦又想借條殺人犯宣揚港澳台獨意識
柒頭樓主出黎答啦 依家佳仔係咪喺中国殺咗人呀

香港人係反送中
唔係反送台
識分未？

樓豬不停喺到spin啫

佢話佳哥係自由人

叫佳哥表演買張機票去歐洲先講嘢

WFC 啦
佳哥好野

兩單嘢唔同
呢單係台灣趕香港人走
但係香港政府唔可以違反基本法去遣送香港居民離境

基本法話有普選

警方係根據安全評估去提供保護

邊個生命安全受到威脅啊講清楚啲

你口口聲聲話佳哥自由人嚟

自由人唔係應該放佢周街走嘅咩

佢係香港係自由

點解唔可以靜係set 台灣香港司法互助而要包埋支那入去，樓主可唔可以解釋下

自由點解唔放佢出街走啊

解釋吓先啦

台灣係中國一部分

佢生命安全受威脅

樓豬：台灣表現消極

潘家同港共嘅事
關我地咩事

呢個真 連登仔呢個稻草人好好用

冇叫香港政府拉返佢呀
我叫香港政府協助佢去台灣投案only

死咗個女潘太都係淨係識得喊

邊個威脅到佢生命安全呀

連登仔

點解要協助投案
法理依據呢？
佢唔去都冇辦法

呢個咪政治操作 你既初心去左邊台灣同支那法律制度又唔同，根據你個邏輯應該係唔需要set 司法互助，因為香港 ，台灣都係中國一部分

下？邊個逼佢？
我淨係見到陳生話自首香港人好人相勸炸喎
依家有人去安全屋夾佢出黎上飛機咩？

依你老母咩
上面咪講左特殊情況下應該用特別方法處理
你成日口講既基本法都唔例外
咪左出黎柒摟屌啦好嗎？

不推文啦 樓主依啲弱智五毛

特殊情況都唔可以違法

香港都係中國一部分，同中國set 司法互助你係唔係支持港獨

都唔奇怪呀，一句講哂係唔信中共嘛
如果中共係正常嘅話，相信大家會支持逃犯條例修訂

咁初心呢？

最後又因應佢安全評估都係保護佢大過初心呀？
當初又話要排除萬難，令香港唔能夠成為一個逃犯天堂。

依加所有逃犯係咪都一樣公平地能夠受到 「安全評估」之後可以有保護先？
咁咪正正令香港成為一個逃犯天堂

香港納稅人催政府唔好再用我哋嘅錢去保護殺人犯令香港變做逃犯天堂，點解奇怪？

咁點解有599g?
政府係咪違反左基本法？

幾時有逼佢

講真佢去唔去關我撚事 我食花生

佢可能係比人迫
情況同李波桂民海一樣

信唔過大陸法治
求其charge 條分裂國家就要你上大陸審？

樓主擺撚明5毛
不嬲都有晒程序做依啲嘢
連佳仔都自白埋
都仲可以講埋咩剝削自由

因為逃犯條例係掛羊頭賣狗肉既回血劍

喺香港仲比人迫到就喺自己問題啦，喺支那唔受咪酷刑囉

邊有迫佢？
係港共非法禁錮一個香港自由人喎而家

咁嗰位喺懲教處自殘既女手足係咪都係抵死？

佢自己話去自首嘅，我最憎無口齒走數嘅人，敗壞社會風氣

咁啊陳生係米坐緊啊

既然你哋反對修例咪唔搞囉

唔知啲人幾時可以走曬啲標籤

要解決件案
想真係幫死者既咪立條送台法囉
送台又點會有人反對
但最後又做乜鳩關陽光法治既中國事
呢樣點講都講唔通
五毛樓主繼續無視

走數又如何？
報警呀

其實係 因為港共唔撚同台灣deal 所以移交唔到 而佢去自首台灣都唔會收 甚至唔會比佢飛去台灣
不過我真係唔撚care佢
佢只係支共港共用黎推逃犯條例既condom

Block

五毛真係以為香港人全部盲從跟風
一年前已經講過曬

講清楚d 我地係反對 中國同香港有司法互助協議，冇人反對同台灣。唔好再打稻草人 係港共政府一定要包埋支那入去。

呢隻五毛黎

司法互助都唔知

唔該參考2016年小草藏屍案
此post已完

佢話自首係步出壁屋嗰陣時講
嗰時咪岩岩坐完出嚟
之後所有野都係個牧師講

你都識話佢坐完

五毛樓主扮持平
港台司法互助早有先例
2016小草藏屍案

你而家政治操作緊令到香港變成逃犯天堂司法互助係兩個獨立司法管轄權既地區/國家既合作，唔一定要係國家同國家之間。

你口中既正正係呢啲係中共式法治，剩係用法律條文去講，成篇文隻字不提條友係殺咗個人

乜撚野自由人，殺咗人就係殺咗人，唔係你齋講香港法律條友就冇犯罪

你狗口講嘅法治就係偷換概念，法律係工具嚟，唔係俾你咁撚樣倒轉用嚟反證陳庭佳嘅自由

on9

既然自由無罪嘅就收返間安全屋，由得佢係香港街頭囉，好人好者有咩怕

公務員、社工、教師、醫護、空姐、公屋仔vs私樓、港男vs港女……
呢啲topic永遠都釣到一大班人嘈

跟住又有班人走出嚟話連登/兒登仔乜乜乜

佢犯既係台灣法律
唔係香港喎

樓主諗到點答未？

你應該問楊岳橋

陳同佳喺香港冇犯法 支持佳仔

殺咗人話去自首又冇心情
你覺得同賭J走數一樣層次呀

好心你弱智就收啦
諗咁耐都係答埋d弱智答案

佢走數你去私了？

邊個話要斬佢？

做乜唔答我

而家中國有兩大原則
1. 一個中國原則: 香港台灣南海澳門新疆西藏自古以來都係中華人民共和國領土不可分割的部份
2.一國大於兩則: 香港有一國兩制,不過一國原則大於一國兩制

而家唔係走唔走數既問題
係中國既立場
台灣係中國
佳仔係台灣犯法就即係係中國犯法
而家佳仔係香港, 如果香港唔搞,中國就會迫不得意運用全面管治權將佳仔繩之於法,以向世界證明中國係高水平法治社會。而家阿爺唔出手係因為尊重兩制,但香港政府唔明阿爺心意遲遲唔做野就係失職。

如果599g係違反基本法就冇得用啦

三毛為咗推文扮弱智，祝你後代真係弱智

順便祝你世世代代住係犯危害人類罪都分國分界嘅地獄鬼國

大家做咩咁認真覆而個，講得出台灣係中國而d中國狗先會講既野，都知佢on9啦。台灣係中國既，咁唔見你用張歡樂卡過台灣

所以咪問緊所謂初心呢？
又話排除萬難？堅持自己初心冇錯？

之前又死都堅持，依加fail又發爛渣話既然你哋都反對，我就唔介意殺人犯逍遙法外lu
而且我仲調返轉幫殺人犯提供協助，又俾律師團隊陪佢過台灣「自首」，仲要台灣應承唔判死刑，要台灣俾入台簽證佢自己買機票過去。

初心會因為人哋嘅反對而隨便改變，擺明就係一埸政治show

初心嗰時又話死都堅持
人哋反對仲話係人誤解
依加又擺人上枱話 係因為你哋反對
咁聽民意，五大訴求呢？

當初借潘生潘太過橋咪出聲認咗佢囉
依加做緊嘅嘢全部都同所謂初心對着幹
直接認你已經改變咗初心，依加忽然想幫同佳，想將香港成為逃犯天堂，想同全世界人講，只要你憑自己本事返到香港，你就可以有安全屋住。

其實就算你依家咁講香港人都吹你唔漲㗎啦
吖你又講唔出喎，然後喺度賴香港人反對咗你個修例依加催你交犯係奇怪。

你先奇怪呀，發夢都夢見潘生潘太死咗個女，依加咁幫同佳做乜啫？

係違反左基本法架，
而家都因為疫情都仲用緊
仲有投票權呢
言論自由呢
講句「光復」都可以告你顛覆國家罪
咁咪即係當政府認為喺特殊情況下
其實都可以做一d無法律依據
甚至係違反法律既野囉
明唔明呀柒毛

逃犯條例幾時話可以引渡去台灣？台灣已經官方講違法

學你話齋犯中國法律都要有送中條例修訂先可以將佢送中架

點解法庭唔話咁係違反基本法？

唔去咪唔去囉 btw域地法權咪得囉

屌你老母樓主諗到點答未啊

咪因為「特殊」情況囉
你試下叫你老闆林鄭一開波話破例一次遣返陳同佳
個官都會判無問題啦
個問題係你老闆要奶鞋底立送中法之嘛
你係咪真係咁撚蠢呀

咁香港好多人都需要喎

自你老母閪由呀

個問題就係林鄭唔想承認台灣係獨立司法管轄國事

大瘤都未走
請讓領導先走

你係台灣犯法當地捉左會去支那受審?

唔會
因為事實台灣真係獨立司法管轄國家
你知我知個單眼佬都知
係林鄭一個扮唔知

就算係支那92共識model 都係一國兩制，都係司法獨立

本來要
而家立左國安法唔洗
因為任何形式將國家任何一部份從中國分裂出去係犯國安法
陳同佳用非法方式（殺人）將台灣從中國分裂出去
可以用國安法拉
如果佢去自首，成件事冇人討論，可以唔洗用國安法

係做到陳生而家就係台灣啦

一國兩制係個名黎姐
無實際用途

咁根據呢個邏輯應該係同支那傾司法互助而唔需要同台灣傾

咪就係你老闆無做囉
記住
唔係做唔到
係佢唔做姐

林鄭想架
但其實佢都知台灣唔會俾佢得逞
但唔理照奶左先
到時唔收犯就大條道理話台灣唔啱無人性
點知香港人咁醒反應咁大

你想迫死樓主咩

咁要點做先做到

連潘太都逼唔到
一般市民點逼
就算700萬人一齊屌陳同佳
佢都可以唔去臺灣㗎

佢用咩方法立599g
點樣立國安法
咪用同樣方法去做咪得囉
你真係蠢成咁

平滅中共

我而家係大陸有罪啦，你洗唔洗逼埋我番去？

你點知坐緊既時候港共對佳哥做過咩嚟
同埋坐完之後有自由咩？

佢已經駁唔到宜家玩膠答

係佢自己一直話要去自首，無人逼佢，只係佢到而家都未行動

知識層面唔同真係好難討論落去既

原來你想林鄭再搞送中

一個師奶講野咁有殺傷力？
香港有幾個潘太咪可以推翻政府？

你既方法原來係共產黨做野既方法

up乜柒呀你
用下個腦先講野得唔得呀
我叫佢可以因今次謀殺案放低一次基本法原則
就直接將疑犯引渡俾台灣
乜撚野我想再搞送中？
就算立例都可以立送台法都可以架
你明唔明呀懵撚

弱智
共產黨係你講一句野都可以引渡你
唔撚洗殺人呀
on 9仔

原來為咗所謂伸張正義就可以好似共產黨咁違反法治
連登仔學人講民主法治原來係咁

你既方法原來係洗頭艇

無逼過

笑9佢者

香港政府話送台就即係包埋送中

你係咪啱啱大陸落黎無睇新聞呀？
洗頭艇事件事主犯左咩事呀？
殺人定強姦呀？
同埋洗頭艇係鬼鼠進行
因為香港有出版自由無觸犯大陸條例
呢d就係共產黨做法啦
殺人係全世界共識既嚴重案件
香港係可以光明正大咁引用「默契」方式引渡疑犯送台
明唔明呀聰明仔

On9

佢可以唔過台灣架，咪行出間安全屋，我都好想睇佢果樣咁有個人特色，點係香港生存落去

咁咪有政治目的囉
成件事都唔關中國事
送乜q中姐
同埋送中細節入面
有講過陽光法治既偉大中國認為你犯左罪
就可以送上去受審
咁樣你都覺得無問題？
同埋送中同單案又有乜關係

簡單d講
咁咪即係政府一開始就錯囉

當然冇自由啦，同我哋一樣如果唔係點會叫free HK

聰明仔
基本法規定不得遣送香港居民離境
點默契呀

原來你都支持私了

大家啲確唔應該逼佢去自首
唔該快啲放返佢出黎
做咩一直龜縮係安全屋？
諗住用香港人錢養佢一世？

樓豬噏緊乜鳩? 一時又港澳台係支国境外所以要修例先得, 一時又港澳台係支国一部分所以應該含包散
既然大家都係一部分點解要修例? 你個犯深水埗交去屯門唔通又要條例? 唔需要㗎嘛
如果要搞條例即係唔係同一部分, 分幾部分嘅點解唔可以分開處理, 送中還送中、送台還送台?

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

你條假膠收皮啦
又喺度兜圈
講撚左特殊情況下
林鄭都可以唔跟基本法
你條傻鳩柒完未呀

Blocked

又冇左個ac
慘

你真係傻撚到無藥醫
就係因為基本法所以先用默契方式引渡
無任何障礙洗撚用默契咩
之前講左林鄭都可以唔理基本法立599g
你繼續扮傻膠答啦
等人睇下五毛質素係幾咁低劣
笑撚大我地個口

佢係香港坐監唔係坐殺人棄屍喎，叫佢去台灣坐返殺人棄屍有咩錯？

水泥藏屍案咪做到咯，做PR之前溫下書啦

你係啊偉來憑自己本事走數？係啊你走數吹你唔漲呀，但點解你會覺得走完數D人一定要尊敬你呢

香港政府無法律理據要陳同佳到台投案唔係因為香港人反對逃犯修例
係香港政府以洗黑錢捉住佢嘅時候
一意孤行
唔考慮其他台灣接受嘅方法
唔好忘記台灣當時都表示唔會同香港用逃犯修訂嚟處理
用逃犯條例修訂嚟處理陳同佳一開始就係錯誤

而家嘅情況根本係政府自己造成
唔好錯誤將香港人反對逃犯修例同陳同佳唔去投案綁埋一齊

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
陶傑·鮑偉聰
(狗隻#13745)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

一直都有得引渡，駛撚特登搞條送中條例? 2020年啦仲撐送中條例真係擺撚到明五毛狗嚟
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
陶傑·鮑偉聰
(狗隻#13745)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

要

好慘 成日都被代表

樓豬好奇怪 成個連登邊到有逼過佳佳？
係咪平衡時空？
我直頭支持佳佳告個老母誹謗

傻鳩樓主知唔知佢坐一年係坐邊條罪？
坐佢偷人知用卡嚟用
咩叫坐完自由？好好笑咩

我都受威脅 可摸可意安排禾住洋樓養番狗

呢句野其實自爆左自己身份

D連登藍絲真係尤其弱智

因為法律從來真唔係真理

樓主突破盲腸 我明你講乜

樓豬好鐘意講基本法唔俾香港政府遣送香港人離境
咁其實修改逃犯修定條例係違法基本法，樓豬同唔同意吖？

屌你樓豬係真心膠定五毛
仲夠膽講修例係為左引渡去台灣！？

樓主駁唔到

佢有回我呀上面

佢話佳哥人生安全受到威脅所以住安全屋

我問佢邊個威脅到佢

係咪連登仔跟住佢就唔應我啦

其他台灣接受嘅方法 ?
香港冇法律可以授權港台司法互助喎

默契係指三方都清楚如何特別處理該次引渡
十二人擺到明得兩邊清楚件事

咁香港本身都無法律規定市民喺公眾場所一定帶口罩啦
宜家唔帶罰你錢呀
睇你正苦做呀做姐
要佳仔送去台灣咁咪立條送台法囉
送乜春中姐

人地係獨立國家，唔係支那地方，正路你經互助法案引導人去受審。

你修乜鳩例？

On9仔

引導喎，香港以前點同其他國家搞引導？雖然而家都冇哂啦

「有班人」
你確定係人?

而家擺明歧視大陸呀
鬼叫大陸果套唔係普通法，上面陽光司法曬到你死
睇下12港人而家咩環境啦5毛樓主

原來你既理解係咁 咁你要做下功課

啱喇 要戴口罩係因為有法例

所以 要司法互助就要修訂 逃犯條例 同埋 刑事事宜相互法律協助條例

如果可以就咁立送台法不如直頭立條送陳同佳法

佢可以唔投案
投入社會做返個正常人
但點解要俾佢住安全屋？
保護一個喺香港冇罪嘅自由人？

樓主係咪聽人民大道中聽得多定你本人就係藍永講埋啲歪理一模一樣嘅

大家認住樓豬個名，佢係on9架

有邊個會標榜香港係法治社會？訓左幾耐？

俾佢住安全屋，某程度都係軟禁一種，確定出發去台灣前自由受到限制。

正苦點會咁好心，on9

我生命安全都受到威脅, 唔知今日落街會唔會比車撞死, 比人殺死
幾時比間安全屋我住下先?

有先例交過犯啦
而且送中 台灣一早講修完都唔會接受
你做乜野姐?

sale 送中就陽光司法
12手足唔俾見人唔俾請律師就既定程序

時事台一早滲哂人做輿論
香港同台灣冇引渡協定
而家港府做主，要求台灣接收台灣
用香港綁住台灣同中國嘅關係
台灣唔接收係美國為首認佢係國家
各方為自己行動，但可以見到港府幾賤招
睇比卡超講d points就知

自己上連登，話連登好奇怪乜乜柒柒，你咪最奇怪果個囉

台灣仲未係中華人民共和國嘅管轄範圍，香港同大陸搞逃犯條例關台灣咩事？

無人用武力迫佢,佢可以唔去

樓主： 我唔撚識答你個問題 我只係知我老細叫我賴香港人修訂逃犯條例

咁疫情之前有無法例規管一定要帶口罩？
正苦係咪因為特殊情況立599條例？
既然係咁
點解唔可以列陳同佳謀殺案為特殊情況
(全世界公認謀殺係最嚴重案件)
是次案件係香港同台灣之間既事宜
點解林鄭又要將中國扯入逃犯條例入面？

首先Block咗樓主先，唔會人身攻擊你，因為你連呢啲說話都唔配有。

反對逃犯條例同隻佳仔去台灣投案係無任何衝突，即使無呢條條例都可以靠兩地嘅司法制度去傾，而唔係好似隻李加超咁講無法律依據，以往都有案件反映台港兩地交付罪犯。

另外，點樣逼隻佳仔去投案?人哋講明去自首，仲有，如果逼到嘅話，唔洗過咗成年都未走啦。

仲有，點逼香港政府?五大訴求係咪全部成功?逼你老母。

逼同法治唔撚掛鉤，咪撚衝出嚟柒。

無錯，隻佳仔名義上係叫重獲自由，但佢仍然受香港警狗保護足足1年，咁叫咩自由?連講嘢都要靠隻共狗牧師幫手講。

你我都知佢係殺咗人，但香港班警狗就人身保護，明知佢殺人，都要將個波踢畀台灣，明知佢殺人，都要怪香港人，話香港人逼佢去投案。

正正因為有樓主呢啲垃圾，世界先會咁撚on99。

都係收錢做野啫,識開acc上連登應該唔係弱智既

一個自由人為何要住安全屋? 為何有黑社會保護?

樓豬唔屌唔鬆化明未？

喂 唔該哂樓主
釣左一堆五毛
隔左成年先收錢
伸個閪頭出嚟俾人打
樓主你都算叻仔

辛苦哂
你可以縮返去你老母臭閪度

樓豬讚同殺人

樓主同林鄭落地獄

台灣陸委會就逼港府配合佢地, 揾港共武裝份子夾佳仔過去台灣.....
如果成功左,
就証明上年修例送終法, 係多舊魚......

(好似係咁理解)

連登仔雙重標準唔係第一日既事

殭屍戶口返生

錯
係所有藍絲都係超級弱智
絕無「尤其」
佢地經常斷章取義
或睇野只睇表面
講深入d或要佢地諗深入d就會hang機
跟住就會答你「我睇唔到，我唔知」等弱智答案

明？明你老母咩
你答左我個post先啦

反送台？

五毛

咁香港就真係法治已死

又唔見你叫大劉去澳門

隨住時代步伐
正常修改或加減法例都問題不大
因為幾十年前制定既法律無可能完善至今
真正令法治已死既原因係因為香港有你呢d白痴仔
送中法一年後都問埋d白痴問題
連人地立法既目的都唔知

大劉殺左人？

答你老母先
1. 成條逃犯條例係度正正就係做呢樣野特乜鳩殊情況呀
2. 可唔可以唔包大陸? 唔得喎 逃犯條例係96年立法果時港英政府想點寫都得 97後多左樣野叫一個中國原則 你唔鍾意係你既事 但呢個就係林奠址埋中國既根據

利申: 好想條撚樣快D去台灣但香港有200萬+1支持佢留低唯有接受

柒少陣啦你
我既特殊情況係講其實唔一定要立法先引渡到佢去台灣
以前試過
用默契方式就可以引渡
退一萬步
就算要立例，都唔一定要同大陸扯上關係
稍為有腦都知
香港同大陸既司法制度都好唔同
無可能隨意喺香港引渡上大陸受審
咩叫一個中國原則
我淨係知以前有一國兩制
林鄭就係想趁機破壞佢奶中共鞋底
有心送人去台灣根本無需要將件事扯入呢d敏感問題

台灣day 1講明唔接受當台灣係中國大陸一部分，立左法都唔會交證據/拉佢

唔夠你柒 幾時試過用默契引渡到人去台灣呀
比埋link你

係喎而家冇左一國兩制喎 咁叫台灣向大陸司法互助咪得囉

777食屎係一件事 現實就係唔修逃犯唔修就冇其他方法
你睇蘇貞昌而家玩鳩政府玩得幾開心

一早搵撚左
係你唔追post

無迫
我一直支持佳仔唔好去